點解旺角騷亂會叫魚蛋革命

我唔係要搵交嗌
只不過想搞清件事
一直都冇source講呢樣嘢
就算SCMP都只係叫 MongKok riot

由一串魚蛋開始

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

其實唔使下下上連登問
自己Google下 已經有

其實點解要反抗
食環捉小販好似冇咩問題？

屌你scmp

每逢農曆新年大年初一 旺角都係俾小販賣嘢食 你唔係冇撚聽過下話
拎晒證明 但唔俾人做生意

無牌小販喎

因為之前年初一冇人執法
所以就代表合法？

警員開槍都係合法?

不嬲係本土文化黎，食環署同政府唔批牌比人，但年初一擺檔不嬲會有，有無牌都一樣，唔係話做開就合法，就正如你唔會問點解新年要拎利是，死人要拜山，雖然你係五毛，但我係答緊其他人。

btw離題，巴打你係咪同個喊哂嘅絲打定屙屎絲打相認個位，仲有無下文

但係唔能夠因為冇人執法就默認年初一擺檔可以接受同合法
就好似新年違例泊車一樣

點解要為咗班無牌小販衝突？
我純粹覺得件事好無謂 亦都談唔上咩革命
你覺得呢？

法律不外乎人情，大家都明嘅道理，執唔執法係選擇，你日鳩日擺檔，有人嘈有人投訴咪執法，一啲約定俗成嘅野

係之前DAB拉哂banner話反對小販擺檔,叫食環狗去捉人

但係打壓無牌小販擺檔本身有咩問題呢？
我係唔明點解要反抗
佢執法咪走鬼囉 以前都係咁啦

我就係唔明有咩好衝突同反抗

本土文化呀5毛 屌你老母唔撚洗覆

咁都要守法架
或者再規劃用另一個合法嘅形式擺檔

屌你老母啦，一般市民就要守法，班狗官同黑警就唔使？

佢地有守乜撚野法？

講遠少少，黑警犯法咁你點睇？

要處理
但係同無牌擺賣有關係？

原來港豬一隻

關咩事
我唔識咪問